【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們

不願被壓迫，所以我們站起來；
不願被蒙蔽，所以我們走出來；
不願讓社會充斥不公，所以我們抗爭。

今期《牆紙》希望與不同立場的朋友一同思考，探討大眾如何被政權忽悠，希望主動取回話語權；揭示統治者的隱瞞伎倆，就數據、事實思考探尋真相，對抗政治操控。

無論是手足還是同胞，面對不公義，都有發聲的權利和義務。

———————————————
目錄
1. 同政權「駁嘴」？
2. 愛國不等於愛黨
3. 你想活在一個以黨為神的國度嗎？
4. 看了三遍才知道，中國人原來有暴徒基因
5. 可憐之人必有可恨之處
6. 廣告界罷工
7. 前線周記
8. 兩隻獅子同狼
9. 投稿 - 如何由區議會開始光復香港
10. After the Local Elections, what's next?
11. 時序 - 我們抗爭的路
———————————————

牆紙正計劃開展前線周記計劃，紀錄前線故事，內容可以輕鬆幽默、亦可煽情感動，期望大家可以從另一角度了解前線巴打，以文字為我們的無名英雄留下片段紀錄。

牆紙下期的前線周記主題是：

1.我的日常與不日常 : 在抗爭期間, 你的日常與不日常是怎樣呢? 請同我哋分享你嘅感受。

點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
牆紙有Facebook、Instagram啦，快啲follow, like and share 啦！

臉書：
IG: hongkong_wallpaper
一手誌:

大家除左推同正評，仲可以自行下載幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！

最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每位手足做少少即遍地開花。

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

平靜嘅時候應該做啲咩？

好正

P牌都推

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

衝出嚟推

推

[行動]和你踩！

香港人加油

大力一推！

食住lunch推

推到上熱門

大家幫下手推

謝謝各位幫推～

牆紙師

TG CHANNEL :

第十期 Link :
第十一期 Link :
第十二期 Link :
第十三期 Link :
第十四期 Link :
第十五期 Link :
第十六期 Link :
英文合集一 Link :
英文合集一 Link :

PUSH

Pish

Lm

推！

tui

好物推薦

大大力推

推一推

你標題有啲柒

十連推之一

十連推之二

十連推之三

會唔會出文字版想入電子書睇

Push

Hong Kong Be Water Act聯署仲差30000個簽名！

高質

手足好有心
繼續推

推推

push

好靚
已做wall paper

好X正
PUSH

勁高質呀

PUSH AGAIN

GOOD
PUSH

立即去貼